年初一 晚上問過路又食吉野家嘅入

借朋友ac勿相認

年初一晚7點幾 你問左我兩次
最後你話食吉野家
臨走你仲同我講新年快樂
其實我8點幾都有去吉野家
不過已經見你唔到

唔想見到你

咪咁啦

有無問右你多兩次